我知道冇可能啊

但係我控制唔到自己

及早收工

走到咩

想打收手

我做緊人隻兵啦

你點知

或者兵都不如

咁咪唔好控囉

又做柒野